法唔法國街上面多左好多靚女？

啲女戴左口罩特別好j

拉，戇鳩

想g你唔用不推文點拉

拉